點睇盯盯拍x2 pro

有無巴打用緊？
之前用過iroad q9
D片垃圾到仆街，好似15fps咁
見盯盯拍出咗好耐
連裝都係$2000有找
Youtube 片好似唔錯
但唔知夜晚拍得清唔清
有無用家分享下？

淘寶咪得

片係幾清
但個app download 片唔方便

真 煩到閪咁

我用V9用到火黎
需要時啲片總係唔清，自動斷開無左中間1-2秒

會有幾煩？
之前iroad q9 連咗wifi好快記可以揀片save底
盯盯拍會多d步驟？

我唔識點裝/拉暗線
好似要拆好多野咁

Q9 硬係唔知點解d片係不停卡住卡住咁
好似15fps
仲要暗少少已經影唔清前車車牌
好撚垃圾

iroad x9啦

今朝比條19巴士佬連入2線，想睇佢車牌都唔清

d片 既畫面好慢 行100km慢到60km咁
但真心好清

係唔會揀到想download 嗰段片...
eg你揀23:55, 揀完段片 佢會自己走返去前邊 eg 22:50, 無限loop , 同wifi 時快時慢 唔知係咪我嗰部壞咗 (大陸版 熄車唔夠10 分鐘再著車個cam 就話電壓不足 但明明仲錄緊）

另一架車用thinkware 就手好多

用緊係車房裝1500 連裝落長火
APPS 都USER FRIENDLY
未有咩問題出黎

我之前都用過，完全一樣+唔識cut電，扯到無電，裝左thinkware之後爽好多

見有兩個巴打講thinkware呢個牌子
有無邊個型號推介？
等我搵下邊到有得裝

如果平時擺停車場比較安全既就可以用叮叮拍
因為熄匙之後叮叮拍係用縮時拍攝
個app個時軸線好難拉
所以勁難睇
有幾獲hit n run都搵唔到兇手

佢個低電壓保護似乎做得好差, 之前諗住裝去問下用緊既朋友有2個都試過扯死電, 之後再GOOGLE發覺現像好普遍就唔敢用, 至於IROADＱ９我都係受害者, 平其他款幾百但真係垃圾到仆街車牌多數情況下都影唔到. 最後換左車之後嬲嬲地用399屌米算

Q9 真係伏到閪咁
屌佢老母
我搵緊thinkware f800 pro

我V9日光日白都咁

去咗睇youtube片
Thinkware f200 都幾清

F800pro我有

前後cam連安裝幾銀先

一般都係$3580，特別車款另議

咁點好